\begin{frame}
  \frametitle{Moteur comportemental}

  \begin{columns}
    \column{.7\textwidth}\centering
    \begin{itemize}
      \item \structure{Couplage} entre le moteur chimique et le moteur
        physique
        \begin{itemize}
          \item Déclencher des actions individuelles ($R, T, G, D, A$)
          \item Consommer ($C$) ou synthétiser ($S$) des morphogènes
        \end{itemize}
        \medskip
      \item \structure{Exemples}
        \begin{enumerate}
          \item Sectorisation
          \item Cercles concentriques
        \end{enumerate}
    \end{itemize}

    \column{.2\textwidth}\moteurs[transparent][transparent][structure!30]
  \end{columns}

\end{frame}
